$32call油真係冇得輸

成日話冇機會

今次低位睇你夠唔夠膽call

第一站先睇上返$50

聽講樓主好撚燈......

....................

下面仲邊有位

...

On9 到震呀你

等睇一個月之後又話冇機會

祝你好運

跟

一齊賺

🥺🥺🥺

我買咗美股油價ETF USO, 6.9. 最低去過6.5. 睇來今晚去到6.

油價冇理由長期低水, 一定傾得掂

see u at $25

$20都無所謂啦 撈得底預咗坐 好d就三個月搞掂 衰d就2.3年

我地九肚山底再相遇🥺

九肚山等你

撐

夢大

支持 不過25蚊先

一定落到去$20

真係睇唔透，上兩個星期點估到會三十蚊

幾時上返40

Strong follow!!

咪爆

你唔理我在先🥺😭

揸緊個信念 應該好快有利好消息出黎

見到user name 假膠？

唔記得pw 想改名好耐

破緊底

中

你有能力守到咩價？

我會話我有能力食佢30蚊

.......

我真心認同呢句
有能力楂，你驚呢世上唔返60

今年上到40我都走人

................

lm

26

今日高位

Drop to zero?

成個市比樓主搞彎哂

冇demand 短期疫情未完 都唔好有期望

好明顯想攪炒
都無需求仲都要提高供給

屌你老母。咁以後俄佬同沙特想幾時啟動股災都得？

香港樓就唔見你提高增產。需求就不停加

屌你老母。全世界人民幾時先肯覺醒個制度有問題呀

別人恐慌時

brent定US

斬倉未

.............改改個標題，HKD$32call油真係冇得輸

咪推

太高調先咁

原來油都可以要錢唔要貨 大開眼油

眼界

沙地啲油係鑽個窿就會噴上黎
十蚊都賺又唔怕用唔撚完

一桶成本$5

樓主破產未

cls油都燈到

每兩蚊溝一次
低過41美國陪我坐
低過25俄羅斯陪我坐

燈神

即刻到$25

想知你地買乜？直接買cfd?
定買石油etf

DB! ar

油都燈得死, 呢個世界冇野係你做唔到嫁喇

低過5蚊，耶蘇陪你坐

溝啦

咪撚再推

到20蚊未?

應該到唔到 技術性反彈緊

連燈係有料

頂住呀樓主

推一推
唔好針

樓主在生?

20了

人呢？

DB! 真係唔講得笑...

留名等睇17蚊

Call到$20

20蚊了

樓主在哪,我們到了

嗱 好啦吓 你地咪撚再推

跳樓未

賣啲油俾我架車入油啦

條屍鞭到見骨

應該輸啦

人呢？？

cls

而家開call 就差唔多, 買返少少ETF 3175先

樓主珍惜生命
唔好為粒糖幻想同個市對

個個人都以為自己人中之龍....

往生了

破撚咗5蚊 cls

每2蚊就10% 好痴線

4.68

而家係機會嘞

你班友仔，bin c bin到挫骨揚灰了

$21 call油真係冇得輸！

樓主又燈